我最主要就係想指一達哥失勢的最大原因

我最主要就係想指一達哥失勢的最大原因，當然達哥遲左少少出聲都有一定的責任，但我認為最大的問題是反達的那幫人，我上連登網上看到，他們日日都在評擊達哥，是達哥失勢的關鍵！如果不喜歡達哥的話，就請支持其他直播主，為什麼日日都想希望達哥出聲反送中？達哥這一個月的訂閱數大幅下滑，都是因為那班反達日日在說達哥奶共，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到達哥處理得咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的達哥，真的很需要各位連登仔的支持，才能重震雄風！請停止對達哥的批評或咀咒，並關閉其有關的帖文！達哥訂閱數大幅下滑最要主原因是反達人士不斷的干擾，如果他們的不停止反達行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令達哥做番香港第一直播主！

唔好再講佢好嘛
推返其他POST啦
為咗達哥搞到大家互屌都冇乜為
亦唔係佢想見到嘅
所以你就當放過佢, 唔好再開佢啲POST啦

推返聽日元朗POST

呢度係波台

達哥post哂viewer數據，cap反達圖=敢帥派notes